[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

次次驚唔夠人出黎個陣佢一定會衝出黎補血，大大聲咁話你知唔撚理你，夠薑就出黎遊行咁

今次嘅主題係「止黑暴，制警亂」好容易gather到好多人，和理非assemble，比勇武回一回氣，叫哂屋企人街坊一齊參加，要過百萬人呀！

818維園見！

五大訴求，缺一不可！

光復香港，時代革命！

721 811

又維園？

出黎行啦!

民陣搞得一定係傳統和理非遊行啦

行完入機場涼冷氣

港共三大死穴：721，811，機場

818 民陣遊行完call大隊入機場

推

勇武搞左好耐啦，要和理非上場

ok woh

民陣幫我地聚人氣
我地用行動去響應

唔知民陣會點應付，佢地未必歡喜，要揹飛

五大訴求，缺一不可 行先

唔係民陣call
係我地自發自己call

i mean 叫人去遊行個陣用警黑會容易叫人啲，始終唔係個個接受五大訴求，咁出到黎嗌咩就好個人啦

不過我覺得可以hold住，等啲狗批左不反對先

而家邊個會理
唔批都會有人出

真係和理非
行完要走

唔知上唔到3百萬呢

Push

唔係架，批左起碼多左一批真和理非，爸爸媽媽輩個啲

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

如果818你都唔行出黎指責黑警濫用暴力,你橫為一個有良知,識分是非黑白既人

所以要用呢個做主題黎引班中立撚出黎

一齊出文宣啦

其實都好難好似616咁多人，不過都要支持下

PUSH

即係好撚閪驚你再塞機場
塞到有籌碼，所以千其唔好再塞呀

覺得狗唔批

頂 笑左 大家到時見

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

集民意！全家都出

維園出發，終點機場

721 811 和理非請出

過百萬人！
黑警還眼
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721
811

818 見

要過二百萬

813．癱機場

816．擠提日

一定要超多人
文宣

維園見

五大訴求
缺一不可！

同樣係無大台?

300萬人

推10次

香港警察 蓄意謀殺

不嬲都無大台，只係民陣作為一個有公信力嘅單位發起遊行會比較多人肯參加，唔代表佢地係大台

推
五大訴求
缺一不可

可以一齊遮右眼遊行嗎？

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇錯，要人，要好多好多人

大家唔可以忘記
721
811
地鐵站Tear Gas
女手足永久失明
1米槍斃式掃射

818見!

真心，今次決心要比200萬人遊行更加大，規模要更勁

要話比政府知，就算幾多次抗爭都好，香港人都永遠企係市民既一邊，死都唔撚割

而加政府出親黎都係講示威者點暴力，點阻塞交通，完全無提過五大訴求好耐

但遊行雖然又攰，政府又遊花園，
但起碼佢開記者會一定要講五大訴求，唔會比佢拉埋其他野講

好似612，雖然阻到開會，但政府一樣係屌示威者，係之後200萬人遊行先開始回應，叫左換左個暫緩

效果唔高，但比起不停抗爭都吋步不進來得好
仲要每次都幾十人幾十人咁拉，不斷扣血既只有香港人，班狗官日日係屋企等出糧

仲有，玩衝擊點都唔夠班狗玩，佢地做幾多衰野，幾7野都好，一啲後果都無，係時候要停一停，等全港人話比黑警知，香港人同黑警勢不兩立

希望經過政黨攤檔果時
請大家喪嗌

我要真普選

一來唔好俾佢地喇叭帶風去嗌林鄭下台
二來等佢地清楚了解五大訴求係包括 雙普選
免得佢地再有誤會

各位點睇？

所以今次真係好重要，要超級大力宣傳

我諗其實唔係佢地唔知，可能係佢地如果要求雙普選會驚被冠上港獨之名，最緊要我地自己知！

btw其實出黎已經無人叫林鄭下台好耐

做一個真係和理非嘅遊行 唔好俾港共又spin去暴力而唔理遊行嘅訴求

希望有三百萬

818維園見

係，其實佢日日咁洗腦式開記招暴力暴力暴力係好撚仆街

民陣未公佈詳情

應該入左紙申請已經有詳情，只係未批？

行左先啦，唔理甘多

去呀屌

好想喺機場同博覽館搞一次百萬人大遊行/集會

琴日幾萬個都打爆左機場

推左先

推推推
721 811

721，811，機場

燃點香港，全民覺醒！

出咗不反對通知書?

818見
721 811

黑警出咗不反對未？

呢樣嘢對和理非都幾重要

612 721 811

幫手係出面post 洗版

未，今日先入紙申報好似

push

Ok 收到

代表林鄭多謝你

712 811

既然佢話回歸和平先回應5大訴求
大家即管和平去完散場
就睇佢點處理
今次真係要人數呀！！

818 都唔出黎嘅唔好同我講你有良知！

曬一曬馬都要，曬完咪自由發揮囉，理得你去貨櫃碼頭睇風景定去機場啖冷氣咩

黎啦黎啦

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

行去香港站坐機鐵

721 811
黑警還眼，政權還命 !
五大訴求，缺一不可 !

From 民陣FB

六月到今日，我地既香港

Go go go

林鄭

請大家企散d 好鬼熱

p牌仔一推

出黎行呀屌你老母

推 今次和理非

林鄭次次都助攻 不如叫佢企終點 好多人會出黎

三百萬人不是夢

!!!我要三百萬!!!

有不反對通知書未？

唔好理咁多, 今次點都要拖晒大隊出黎行!!!

818

推上去！

推上熱門！

依家係機場呀，推左機場先好唔好

港獨之母

818見

721
811

Pish

其實我驚777政府揾人暗殺警狗，跟著賊妝嫁禍示威者，民意立即逆轉

啲和理非左膠要好早宣傳 一陣又話去旅行又唔得閒又盛

613

有種感覺818最後都係忍唔到手佔領
最後又比狗衝散

寧願扮打 之後主力係前線捉鬼好過
捉到鬼就

重點係和理非
令民眾有番信心出黎

民陣 吹雞一定唔會無人
至少都20萬以上。你定啦

818 pushhhhh

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

818 全民遊行！
五大訴求，缺一不可！

要250萬人！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

五大訴求，缺一不可 都應該仲可以
但時代革命，光復香港就要小心用

818要人

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔會喇 自從上次傳完班要殺狗都改左戰略 TG放題拉開距離 就知班狗怕死無人做死士 同黑社會一樣 話就話義氣仔女 但一切都係假

準備300萬人沖出黎啦屌你老母

出咗不反對通知書可以通知聲嗎？仲要買船飛過黎

大家係呢個post唔好勇武住 一陣啲狗又唔批遊行

612 721 811 推!!推!!推!!推!!

612 721 811推!!推!!推!!推!!

Be humble
我咁諗次次遊行都當我地廢up
不如直接去機場錫佢春袋算

Pishhhh

200萬 200萬 200萬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

721 811

推 721 811

咁荃葵青個遊行仲搞唔搞？

推
公義香港，時代革新

要人

推
應該keep住要有呢幾日入機場同818文宣

真和理非接力

行完到勇武上場

上LLM 咩 咁多鬼
又推人去死？

全部手足都要出

你都識講多鬼
人唔做鬼都做
唔識利用返鬼就做唔到真正既be water

只要係和理非+夠多人 好難出事 鬼都搞唔出啲乜

五大訴求 缺一不可

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

如果真係夠人，行去機場，排隊出到東涌好過啦。

818見

點解主題唔係五大訴求

推爆你

612 721 811

818銅鑼灣見